[警世]唔該香城online玩家login前睇吓地圖先

光復香港 時代革命

自推10連

1/10

2/10

11.14 曙光行動 繼續三罷

3/10

pish

4/10

agger

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

求幫手推上熱門
唔想手足比怪咬

推

求下大家幫手推

其實依加好難推戰略，因為兩位手足情況嚴重

其實好早之前都有叫大家要睇地圖
或者實地考察，不過冇乜人做

就係荃灣map聽日會多咗新玩家更加要推
唔想再有人送頭
手足 rip

睇定地圖先好入Server呀

咁真係要推

推唔到都要推

推呀

溫熟D書先
救你一命架

睇熟地圖好重要呀

無論你係咩手足你都要睇熟地圖呀

Login第一件事係搵Logout點，依個係第一定律

其次麻煩前線考慮下自己體力，最前線通常係直街盡頭，意思係你要退就要跑一段路去下一個街口，先有路口俾你入橫街散；恒量過自己有體力爆一段直路先企最前線
例子係太子曱甴屋，你要由最前線爆一段路去到始創(一定唔退去大角咀方向，之前幾次證明入大角咀都好危險，我哋喺彌敦道推，曱甴車係不斷係大角咀巡)
唔好因為一句“有gear就上前”而冇思考其他因素

最後就係要哨，如果你係小隊麻煩安排人做哨兵，如果你散兵就麻煩你定時5分鐘10分鐘自己去後面條街及橫街巡一下，冇資訊係一件好恐怖嘅事

另外樓主講得冇錯，地圖係要熟讀，加埋哨兵TG Group報嘅街道情況你就知危唔危險

溝通時盡量減少用街名, 多用店舖/地標

其實有D手足係好熟地形, 但平時真係唔會記得街名

商場果D咩一期二期, 鬼分到,
荃灣叫 千色 同 城市廣場(機舖) 就分到
南豐就補句(圖書館)
荃豐就補句(綠楊果面)
咁可能更有效率

修正

無論你係咩崗位都要識嗰度嘅地圖
唔要求你好熟
但起碼唔好有人話星際城市門外有20防暴跟住你問人邊度係星際城市咁樣囉

睇熟地圖真係救你自己同手足一命